做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

我都想

唔開心 完全冇睡意

心動不如行動

點解呢

miss me?

今日冇樣野順利
由早到晚

我都唔順利
屌

Yssss

真係可以閪撚運到連到搭巴士都可以送車尾
搭火車見住佢山門再跟多架大陸車

我依排都係咁
想做咩都做唔到
幾時先黑仔完呀

一齊去跑步

減肥呀？

今日搵媽媽陪咗我一日
個人開心咗
媽媽我愛你

習慣嘛

Miss her so much

唉我唔順利唔只係走左架車咁簡單
係同我朋友既健康有關
但佢唔信我，信佢家姐
但佢家姐唔識呢啲野

聽日天地堂 走堂好無

懶
唔想郁

啱先收工

試下搵佢

支持

新po lm

辛苦晒
快d返去抖啦

舊po黎

我9：00堂 加天地

我8:30 4:30再上

返去再趕assignment

Sad

我要同你傾計啊

嘻

女朋友而家係隔離 聽我鳩up左幾句之後不聞不問倒頭大睡

我真係唔知去邊好

冇㗎啦 佢有新仔

真係幸福

咁我都係舉d生活上既例子
但你好似嚴重過我
不如講下咩事

無架啦 佢唔會返嚟 move on

咁你加油啦

去frd hall？去個k lunch？

點解次次上呢個po都係因為佢不讀不回

有冇咁掛住我呀

hall都仲得 唱k太遠啦

仲未返到
聽日又quiz又present

無你嘅事啦

聽日先去做尖算

溫緊日文 好難呀

星期五先做

好難受

素人

唉 就快頂佢唔順 偏偏佢屋企人又好似幾like我 對我好好

去人hall啦 玩下牌囉

因為夜啦
瞓左掛

想聽
嘻

毒撚

時間會幫到你 雖然我一個月都未move on到
今日行過hollister仲想幫佢買衫

咩人黎 講多d黎聽下

yo

錫佢屋企人

你真係好忙喎
做咩唔提早搞掂d嘢先呀

去人hall唱k

死亡之吻啱唔啱

加油加油啦
你得既

我唔介意忙 但生日要考試 我唔開心

又係我！今日咁早嘅

屌牙
又黎入蝦我

幾時生日？生日快樂

我仲未沖涼 濕哂

下個月

甲甲
終於可以早d見到你啦

如果唔想錫佢 錫佢屋企人都冇用啦

幾多號呀

冇得點歌？

好啊

我識唱暗湧 係唔係樓豬年代

係咪block晒佢啲嘢好啲

失戀啊

係愛啊

老婆！
今日冇嘢做呀嘛
尋晚係出左街先開得晏咋

唔洗我block
佢block哂我

花心

點散

乖啦 喊唔喊到 喊唔到嘅呢到有個膊頭

Mark低左啦
到時同你講啦

有佣？試下喺佢面前幫第二個買勁多激死佢

磨合唔到

咁紅豆或郵差識啦掛

我愛樓豬

減肥就大把女

我成日幫我老豆買衫

你想聽咩我都唱

乜呀
咁佢個名係xxx老婆呀嘛

我係咪get錯左你ex喺Hollister做

象
做乜潛水咁耐呀

咁掛住我啊
好開心

今日咩都冇做
早左上

我又想聽

你係get錯

想聽咩

對唔住大佬

今日考成點呀

gg

銅鑼灣個間d女女

聽日返3點咪唔訓

自閉左陣咋嘛 上水了
不過唔知幾時又再潛

我想聽 我都唔知我想聽咩 我long d緊 返工返學堆滿哂成個生活 我忙到個人麻木左 你唱咩我聽咩

仲唔沖！ 臭死喇

😮

算你啦，今日咁早翻
唔洗跪玻璃

人呢

柒頭塵

彷彿能看見明日兩串腳印的走廊
憂傷有時候竟被你調味得像顆糖
是你抓緊我 往前去張望
望我內心夾岸群花盛放
我被寫在你的眼睛裡眨呀

你被寫在我的歌裡面唱呀
我們被寫在彼此心裡愛呀

一齊去

冇事既
盡左力就得啦
過左去就唔好諗啦

識嘢

我想聽你唱

早瞓早起身體好呀

做咩自閉呀

詩狗

準時報到架嘛

係啊
雖然都係有啲sad

瞓晒啦

死矮妹

我啱啱沖好，等你

唉冇女咪要早訓

想聽 patient

我即刻去

好僧溫書

今日去代堂補習，俾班細路激到我死

ff住先

早抖

未聽過

唔好sad，呵返
等final再努力過都追到既

教過一排小學生
佢地嘅粗口仲流暢過我

無咩事啊
你做咩改左名啊？

趕我走

做咩呀
唔好嬲啦
臭細路係麻煩d架啦

咁早？

係，同隔離位講 屌你老母閪
我= ？ ？ ？

聽下
好好聽架

冇呀
想改下啫

好曳！又唔肯做功課
搞到我八點先收工，餓鬼死

你成日鬧我柒頭仲好講

幾好吖個名

渣架

我小學個時仲鳩下鳩下 放學去附近間土多食野 同同學仔玩捉e因

沖完涼聽 你要等我

嗯
攬攬

咪係囉，我都係去7-11食炒麵王
然後去報紙檔抽yes card咋
邊會日日屌人老母

你話自己叫柒頭

咁你食左嘢未呀
唔好餓親呀
等我幫你教訓下佢地

快去

聽日放假，睡乜撚野

攬實左
聽日洗唔洗返學呀

使乜講 一向架喎

Sorry

講起yes card
原來我由細到大都好鐘意林峯 stephy同小方
如果我無追yes嘅野
我諗我會有多萬幾兩萬銀

要 要早起添

餓嘅 樓豬會煮營多

Stephyyyyyyyyy!!!!!!!
我愛Stephy

收工之後九秒九跑去搭地鐵翻屋企食飯啦！

你要點教訓佢地 仲惡過我地

唱緊K

其實棒棒堂我都鐘意
但stephy同王子
真係

講下啫

做乜今日咁晏都唔瞓既你
你正常應該11點零就玩消失

放假唔洗瞓既？

屌
D人仲話柒

做咩sorry呀bb

好癲喎你

不要再說了
果時返緊intern見到 唔敢相信
再馬上 立刻 即刻上網search新聞
點知 係真

Ysssss
屋企真係長期有營多

邊會有人敢話你啊？

我嗰陣鐘意洪卓立
然後跑幾十間7-11買有佢做封面嘅yes

為左你頂得住既

最遺憾係媽媽無比錢我睇林峯個演唱會

我就係細個成日講粗口果d黎
因為屋企人成日講搞到我都學埋一份

小方

周街都係啦
我周街得罪人架

無得改架啦
我都想我係11點幾訓嘅人

Wa diu

好man呀
順手頂埋我份fyp...

佢地真係好襯
雖然啲戲諗返起都覺得mk
但係係我既青春黎

十年啊！！！

我好多期yes書都齊哂
但搬屋廢時搬埋
拎咗去秤 得十幾蚊

細細個已經學識大洗

點解要咁睇唔開啊

其實我仲有睇

唔制呀
人你咪試下11點開始瞓囉

狗狗 係我啊

狗狗

我都有

where did you go

Miss me?

我都係期期yes都買
又係搬屋時清曬

同你講左架狗狗
我想消失下嘛

唔知值唔值錢
我係yahoo bid過佢地係我的最愛個時嘅yes card

Fyp係為左證明你係四年大學生涯所學到既結精黎
唔可以假手於人存
我心靈上支持你

我知呀
所以我以爲呢度都唔會見到你

十幾kg啦

d yes card好似仲未dum

唔要得

屌我都有
十蚊Bid左張夜光janice俾嗰陣暗戀嘅男仔
扮自己抽到

心血來潮 岀現返
但唔知幾時又消失返

口臭

好青春啊

到處留情啊

可唔可以日日煮定早午晚餐加宵夜俾我
我唔想畢業呀！

食屎啦死矮妹
做乜唔瞓呀
趕緊fyp ar？

見返你就好

Ysssss

Why don’t find meeee then

好on9就真 中一就咁樣

呢幾日都有去下看海 睇黃昏 好舒服啊

多錢過阿婆d紙皮

bb我依加個心得你一個，唔好嬲我啦

好幸福
星期日去行山 都要睇下

邊有呀

中一 所以好單純咁為鍾意既人付出

朝早真係好忙
趕pj同返工返學

去邊度行啊

清個時好似留哂林峯 小方 stephy
擺哂去迷你倉
我媽一邊執一邊話我呢個衰女包無出色

講下咋

可以呀
餵埋你食都得呀

屌 點解你要提

仲有係Yahoo定xanga(唔記得點串) blog到買

可以食餐好既

我都想行 但個frd要教水

我記得我都有買過 我買成15蚊一張

睇錯食埋你都得

初戀真係好純好美好
所以真心羨慕由初戀走到結婚嘅人

膠卡 透明卡 彩簽又唔同價

同是天涯淪落人

提下你啫
廢事你唔記得左要做呀

初戀慘不忍睹啊

我一盒買
之後晨咁早去冒險樂園排隊換野

唔好咁啦

我唔食公仔麵喎
三餸一湯啦最基本都

Read me
我好小氣架

我好似係買夜光 頂好想搵返張古董岀嚟

自己一個去行都好舒服

應該再行龍脊 未知

okok

小學雞唔會有咁多錢

自己去！！！！！

基本啦
以前學過少少
食得下人既

我識 我真係識 家政攞a

求其巴！

但要小心啲

我初戀同我分手之後同我嗰陣最好朋友一齊
屌你老母 靚仔大哂咩

上次好似話做完要返嚟搵你

Sorsorsor

你地兩個鐵膽

我上星期行咗釣魚翁

屋企附近有座山 有時都會自己去行下

媽媽係我小學開始錫我

等緊你整甜品呀！

我想做功課
唔識做歡迎問我

筲箕灣太遠啦

好耐無見喇象象，最近點啊？

點解咁講

係真唔係
我想食魚香茄子煲

Goooooo

想去塔門

屌我初戀去咗食超大波妹 勁憎佢
靚仔大曬咩

未夠鐘

有無發過明星夢 想去做yes d model

好啊 小心就好

你同你最好朋友仲係朋友？

咪搞我

我算近呀嘛

唔知賭啲乜

我果d你唔識

其實可以 但過咗個test先

幾多歲嘅男人都鐘意食大波妹

呢個po一定會見到你地

細細個係男仔頭少女心 知道男仔頭無資格

你又知

我唔係個個post都上啫
鍾哥哥fans嘛

可學下
整兩次就識

我揸完我frd個大波波 先知點解d男人咁鐘意大波妹

屌 個個都返緊學

我都是

唔夠膽

我唔記得左我小學定中學先開始有零用錢

大家都係

識audit嘢？

我都有返pt架

嗰陣咋，因為咁反面
後尾扮翻冇野普通同學囉
但係我內心仲係好嬲

去過3次 係好靚

抵佢死呀 之後一直無拖拍

Call me 鐘囝

益力多cheesecake
我屋企人好鐘意食

鐘哥!!

唔識

我個d都無人幫到我
physical嘅野

最近幾好啊，你呢 ？

我而家都有

咁我聽日早啲翻黎食飯
睇完戲即刻翻

想去

知道

Physics

我都唔知
唔太好的感覺

想學檸檬tart，岀面嗰啲好好食

$50/h 仲要面試 佢會expect d咩

我諗咗陣咩physical

睇咩戲呀

正啊

你係咪係咁咒佢

sales?

我平日去 無人

橙
問fd la

好尷尬 又好慘
無縫接軌就仲慘

平日要請假去

覆msg

A simple favor!!
好似幾好睇

下 睇你識唔識打字掛

個時retake完dse好得閒 做咗幾個月廢青

shu

Why is 鐘囝？

我正係識速成

屌佢老母啦唔怪得成日叫我分手
都唔知係咪一早搞埋左

點解啊？

好靜 但係瞓唔著

做廢青最開心

唔係啊嘛大佬
真係咩居心啊

我都係

去啦

唔知咩黎

個女嘅係囉，我仲要之後先知佢地一齊左一段日子
屌好驚有人相認 嗰陣全級都知得我唔知

你陪我？

之前d人係咁叫
叫叫下慣左

快d google下 有henry golding做架

好慘啊啊啊啊啊
不過過左去就算啦
同得靚仔一齊 即係你都係靚女啦

中意咗個同學 但人地好似有男朋友

以為你姓鐘

一言為定

跑online主題曲好撚好聽

咁啱見到

我以為佢㩒鐘仔俾人發現

Btw 有無人睇左猛毒？係咪真係好爛
想睇 但好似好多人負皮

Stephy bb豬

依個？

咁我肯定變黑炭

佢走寶！ （由失戀嘅人講即係好諷刺 ）
初中，都係未睇清個樣就一齊啦

創意台

係
屌點解中文名咁柒

佢睇到會唔會嬲死我

我尋日睇左
我覺得ok幾好睇
可能係expect venom會唔係幾好睇
但比想像中好所以覺得唔錯

認同佢走寶！！！
咁樣無左個朋友sad

Nola

I'm Marvel fansss!!!
睇黎可以入去戲院一戰

諗起d人就覺得嘔心

應該唔會既

我點知呀

我都係
遲啲去睇

咁唔好諗啦！
我又要諗劇本啦

佢地後尾散左我真係勁心涼
靚仔冇本心，轉個頭又搵第二件

呢個好笑

我都想睇

前面有d悶
中後段幾好睇

即刻唔想睇了 見登月第一人11號先有
聽日又想睇戲就揀呢套
前嗰排youtube勁多廣告

可能佢中學都未識諗 都未定

唔係搞笑 係我真心以為

歧視中文名

約左男神食飯 食乜好

約你 約其巴去

失眠吖

你d劇本好正
加油啊

再講就變工作事分享

好柒 失蹤網紅
網你老母紅

Outback

諗到甩曬啲頭髮

M記

佢破壞左我美好嘅初戀！

我好識做人架

點解呀

打邊爐

我覺得依間唔好味

bombana，幾正

要清淡d

睇venom la

所以我都唔想聽到人講初戀好美好 as I don't think so

淨係想食黑糖包

加油啊

狗狗乖 唔好造我地

睇咗banana

你兩個...

你請我食m記

做功課 日頭返學(瞓教)，夜晚做功課

變左光頭了

有得單嗌攞走架

我冇啊拿

10條

不如依家去瞓
返學再做啦

生髮水幫到你

咁搞法 我又要潛水避下風頭架啦

考慮聽你話

好似外賣係10/條

Mola Mola 無曬了

咁我避

過程係美好嘅，但結果真係

搵日去試下先

唔準喎

無了，幫你睇下假髮
講起假髮，當年係台灣住bnb，樓下有間假髮店，半夜落街好鬼嚇人

唉，我都避

岩岩openrice
人均消費800

唔覺有幾美好

避啦我真係
早抖啦

冇電腦 頂多寫完文放學打

乖
尋日第一次係旺角豪華度睇戲
個場大到d人9坐都冇人理

晚安狗狗

其哥有錢

唔得啦呢個價
星期六lunch menu都要1500左右/人
不過真心唔錯

我屌

呢間戲院係咪好似好平？

我嗰陣好好架 日日一齊翻放學
我又去睇佢練波
好青春

以為細院嚟

早抖啦狗狗

你養唔養狗

想要個飛輪海頭！
唔驚啦，你牛高馬大！

無啦 ....

有米

Goodnight

求其巴好識食的

你都早啲訓啦塵狗

養唔養廢青

學生$45
但個場冇百老匯果d咁好坐

我鼻敏感太勁，唔係真係養咗貓

我唔會甩毛

我唔係驚，不過諗起啫 係香港比較少見到假髮店

過左去就算啦 如果你都美好過 都算一個回憶啊

其哥有無平野推介 我死窮撚黎

第一次真係好青春
但都係最深刻

.....
想點啊

嘴刁之人
利申：食窮自己未就係我呢d囉..

好抵啊
九龍灣之前都有間好平 但執左了

甩髮

可愛

豪華舊院黎
算抵啦

有無筆直？想食d咩類？

初戀係咪一定係男仔既最愛？

Mk果啲有

都得姐
好過咁捱夜啦

唔係
好似答過你
初戀係未一定係女仔最愛？

你自己煮得啦

我毒毒，好少去mk

我唔知其他人
我算係

我童年

通常舊院先咁平

我試過，結果無咩事我都係放棄
加上出街可以試下d名廚既嘢，係學習既好機會

沖完啦？

無答過我啊
唔係too

唔制啊

Mk妹時代成日去

瞓醒，一摸個怪，點解怪怪地
原來甩曬

温書 喊出黎
成日通頂

唐三樓

咁如果第時女朋友知道 咁點收科？

加油加油啦
快d溫完去瞓啦
唔好捱啦

無錯 有沒有想我

我上次moko都冇人，十個人都冇
依加d場好少full咁

加油啊 有一日煮畀一眾巴絲eat!!

我發過個夢 夢到我禿頭 即刻醒咗

我有睇

咁過左去啦
梗係眼前人先值得珍惜啦
我諗佢唔會咁小氣既

最鐘意moko 中學成日幫襯又一城同moko

Ysssssssssssssssss

個樓豬好醒

我最近失戀 依加做唔到回憶是美好的咁樂觀

都唔知捱唔捱到
夢想太遠，開一開高級餐廳太貴太回唔到本

唔係

好彩我無夢過

錯喇，佢就係咁小氣..
利申：用過呢招 被人講足兩年

D人多左係屋企睇呀嘛

2-300/人 無話邊類

元氣

你又岩既 其實可能都係安全感既問題

岀去睇先有feel
喺屋企會中途瞓著左

唔好喊，呵返
做唔到就唔好諗啦
最緊要係開心呀

好霸氣

會驚死

唔係小器既
你諗你女朋友同你一齊 但最愛不是你

Good idea

你唔係話岀去發展咩？

咁你可以唔講架嘛

真係好唔捨得
好短時間都咁唔捨得
每次諗到真係冇咗
個心就好痛

（抱抱）
畀啲時間自己啦

咁到時執生啦

上個星期著背心+長legging行山
成隻腳都係蚊爛 依家唔痕啦
但好多個印 好似比人meet完咁

想知可以點講 =自殺
我諗無女仔會唔介意
你唔介意你女朋友同你一齊 但最愛不是你？

應該搞唔掂

唔好r呀！等一兩星期就散

你咁講好多選擇喎 out小小筆直得唔得先？

我成日自虐去睇相去睇whatsapp..
然後繼續流眼淚

唔捨得可以點
求佢都唔會返黎啦
痛完就會大個
下次會搵個更好架啦
乖，唔好喊
陪住你

重點係 同邊個食先

唔敢著短褲

我又未試過，過去既真係過去
我同佢一齊就肯定我只係愛佢一個，現在將來都係
不過通常都會散之嘛

長legging行山都蚊爛？
我短褲行都冇事喎

失戀係咁痴線架啦
不過set個deadline畀自己啦

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

我睇完即刻唔lur

呢個我希望幾年內完成

幾認同！！！

我真係長legging行
我返到學校d frd問我做咩咁多蚊爛
明明著長褲

射射其哥 睇落唔錯

個心態咁係好好啊
算啦，盡左力就算了

返嚟就返 唔返就... 希望佢幸福

人人期望可達到

刪曬去啦...早d放低早d起身再搵下一個

多謝你
唔想再相信愛情
幾多承諾幾多信誓旦旦都係假

其實一開始點會係最愛呢
要一齊經歷過悲歡離合先會更加愛對方
所以唔係最愛只係暫時既啫

塵塵你做咩未瞓 ？

最近我都好似睇開左 可能因為最近無見到佢

咁又唔好 未遇到啫！

咩料

只要我放手就得
但係我就係放唔開

我都明..大家都係

shoreditch 呢間野好有情調
同另一半去其他唔錯 野食又ok
不過要用英文點餐同留位
可惜 我同女人去

我都唔識答了
應該係未遇到啫，實遇到既

慢慢嚟 真係唔急 呢個時期頹就一定

我b型血架 點解要咁對我

恥笑自己點解咁認真

都係啊
到最後如果真係一齊經歷左好多
對方一定會知同認定左

我一直都好慢慢 所以搞左好多年 唔好好似我咁 浪費青春啊

認真無錯架！

心入面其實一直有個屬於佢嘅位置
不過一直懸空咗

出黎隻秋

認真有咩問題
我直情當佢係我人生意義一樣
結果個陣我真係...

佢開心幸福就得啦

傻豬黎既
你唔再相信愛情
咁你點遇到你既真愛呀
最多要帶眼識人啫

我係個frd帶我去 好彩佢有discount
平咗幾嚿水 以為無錢埋單

做緊deadline fighter 點揾都揾唔到資料

其實我點樣真係唔重要

準備洗碗

咩topic

其實我都差唔多啦
上黎趕人去瞓
之後就瞓啦

提醒象象做功課

你都重要 你都要幸福快樂

請我$100/hr

impact of russia world cup

唉 不要再說了
一直keep住有野交+quiz

作為專業，自己洗埋

無計啦... 加油啊！

我都係b喎
但正常你keep住行d蚊都埋唔到身

我做Compensated dating of Hong Kong young people under the age of 16

親力親為好

諗到一個唔知關唔關事
果時skyscraper係世界盃期間上
但票房好似一般
之後就話因為世界盃既緣故

唉聽日就交

好毒

好難講

溝到女未

到夜晚好多野諗唔想訓。

一開口就大絕

Same here 覺得真係會有好結果
佢做哂research話想黎香港同我一齊讀master
然後講好多將來嘅野
然後原來所有野得我當係真

幫我吹頭

訓醒再算，訓luuuuu
各位早抖

有老婆唔洗溝

你今天當我什麼

我真係明，我仲好多係特登準備緊

會唔會又遲交架？
早抖

我係唔係太蠢
佢講咩我都信
但係就唔信佢真係咁絕情

頭髮長咁夜就咪洗頭啦。。

搵咩資料呀？

嘈醒屋企人

做乜改左名

原來特登既

今次係要上堂present架 最多做到最後一秒/做唔切啫

真係好想問一句佢到底有冇認真過
定只係氹下我開心
同我講我地有將來
等我信哂佢就轉身離開

我孝順女嚟

信唔係問題
但要有證據去支持佢既講法

到我唔明。

你真係..算啦，眼瞓就早d抖下先啦，諗唔到點逼都無用

impact of russia world cup
dllm差一個壞嘅影響點揾都揾唔到

有冇人記得俄羅斯個陣有冇咩球迷衝突

岩岩訓醒

飲啖水平靜下個人先啦

其實我想問d男仔係咪唔鐘意女朋友咁痴身/嗲

有掛，我諗

早抖象

無睇過

我都想知

Ching咩事

晚上冷氣機滴水好嘈

開始眼瞓

我好鐘意喎

今晚都無好認真去諗

個個唔同，完

一痴身話湊女咁 唔痴又問係咪淡

又話瞓

我都好想有女朋友黐身

早抖啦 你都早啲訓啦

閂窗啦

仲以為會慣曬，搵人搞搞佢囉

好想無時無刻痴住男朋友 有時嗲下佢搏佢錫埋嚟
不過

我真係眼訓架

I can't

會否焗死me

其實女仔係未咁先正常？

樓上 我點搞啊

好啦，信你
快d放低手機瞓啦

我搵唔到我男朋友
btw 你女朋友點

唔想面對現實

開冷氣
利申：已開

我係咁嘅人囉 唔知其他女仔

投訴佢

可能佢唔get

唉，算了，唔理

下次要學識唔係剩係用眼睇人
要用心去睇

涼啊

我都唔get 由佢

其實我投訴過了

你唔係蠢
你係真心愛佢先會無條件咁信佢
已經好好啦
係佢問題
佢唔識珍惜你咋
乖，唔好諗佢啦好冇
你都用左好耐黎令自己唔再諗起佢
唔好白費左之前既心機
去飲啖暖水冷靜下啦

快d去煲水

搵嘢播下音樂，細細聲咁遮咗佢

開風扇

IDK

咁仆街，再投
再唔係整鬼佢

我諗要睇個男同女鍾意邊種相處模式 有個共識就得啦

我都冇
俾人已讀不回咗一個禮拜啦，明明大半個月前同佢出街睇戲食飯都好開心嘅

又真係飲左支野飲...但一返上床又再諗 聽日仲要返工 難搞

唔得架，音樂對於我黎講都好嘈
我訓教要好靜

會有架
錫啖先

我冷氣機好嘈

攬住錫

搵管理處投訴啦

真係好嘈啊

乖 呵返

睇怕要耳塞先幫到你

已經準備好啦

我帶耳塞都聽到

投訴過啦

帶左都聽到

聽下d落雨聲會好瞓d架

岩岩操完體能 想考消防

開大個喇叭，同佢死過
咁你平時點瞓

我點嘈都瞓到 換咗個新枕頭 應該仲好瞓咗

咁都唔理?

加油 又係消防

帶耳塞+再掩住隻耳仔

咁大獲...邊舒服架

好難考喎
加油啦

多謝 我試下

好似話咩太黑睇唔到邊度滴水

山門山窗 無葉風扇幫到你

之前都想考架啦 不過後尾都係想讀多幾年書 而家岩岩grad 就溫下書準備下啦

....都有道理，唔知上面邊層滴落嚟

點先可以點嘈都訓到

好多人讀top up fire engineering

累到仆街/習慣身邊個個有鼻寒

好攰個時

Btw 覺得你個名好w

其實依加真係開始好忙
但係都會有時間去諗起
究竟幾時先會淡忘

點解

體能果d ok 既 能傾做多幾份都ok interview 就真係好多野咩都問都算難

但我日日都好攰

拍埋片俾佢睇
睇下佢理唔理

我日日都好精神

我等十月底出行動海務 我唔係讀en 展

我個名源於小新

同啲fds去camp 佢地啲鼻鼾聲........

想講好q

慣左兩點訓都好難早d 訓 聽日好想射波唔番工

遲下你另一半都可能好大聲

好想搵翻已經三四年冇聯絡過既前度

即係如果佢同咗第二個一齊，佢講一句 bye bye 我咪醒水囉。明明都約好 10 月再出街，而家連死因係咩都唔知，好唔甘心囉

咁攰訓唔到真係會炆

有d想考隊長嘅走去讀呢科
海務冬天落水真係

日日都好攰

應該會習慣到

唔好啦..都幾年喇，仲搵嚟做咩啫？

忙忙下就會唔記得架啦
但係忙還忙
都要俾多d時間自己休息
唔好太辛苦自己呀
要學識自己照顧自己啦
得閒就上黎傾下計啦
要掛住我呀

小新

你捨得瞓未啊

我feel到隻手乾到就爛

完全理解...仲會瞓得好慘

身心都好累，但都係訓唔到

隊長真係沒信心

巴打好fit

我好鐘意小新 多啦a夢 同柴犬公仔

屋企有甲由瞓唔著

揸handcream
唔捨得你

聽講有好多習慣唔到，所以最後會分開瞓

搽嘢啦

射啦射啦

我都知⋯ 仲要已經冇任何共同話題⋯

瞓啦，佢唔會搵你，除非你有咩甜嘢

樓主係學生定在職人士？

多數衰英文up唔出

依加開始搵翻未識佢前嘅自己囉
我依加日日都報到架
反而係你要掛住我
早啲翻屋企

所以我今日把脈 話我個人有啲虛啊

溫左書好耐 收工又溫書又要操體能真係好累 好唔想番工呀 想屌七個老細話唔撈 我只係part-time 仔

試下啦

唔好啦 分開訓好慘

一日洗十幾廿次手
你嚟我到瞓 我雙人床

打飛機打得太多？

點開口？

加上我個人真係沒咩sense 自問沒料到

打死佢

我都覺

好！地址？

考咗man先 百勝角幾好住 係tough d

pm

學生

好 但做咩洗咁多次手？

老師話污糟

唔怪得之咁得閒

學生哥

白白豬

小心啊，真係會爛...帶手套啦有需要時

除完手套又係要手洗

咁大獲，真係會爛架
有d真係日日掂水，隻手爛曬無得救...

無丁

考左man 再考so 就難好多 其實我都好矛盾

用酒精搓手液

9點訓著左，以家札醒左

繼續訓啦！

你話你無信心嘛 但又有degree

唔需要
你已經係全新既老婆啦
過去就由佢過去
前面仲有大把嘢等緊你架
我會架啦
同埋我依慣左11點打後先開依個po
廢事俾人話太早

好似好傷心

早啲開先趕到人去訓

so 太多關 我驚自己搞唔掂 考四五次都唔得

我對於我隻手

Hi

打極都錯

加油喔

咁肯定好污糟

你最近點啊？

Ok la

好似唔係幾好 ？

酒精都係傷手既嘢，抽乾曬

快過用水

繼續唔好俾佢停

得唔得閒傾下計啊☺️

太早啦

但係傷手嘛

幫你洗

我會錫住對手架啦

然後呢

例如 10點 趕到1點可能就趕得曬了

手已伸出

失綿

睇佢咩反應先啦

搵返d綿羊先

我都唔識可以點啊

咁白滑
又呃我

我會努力啲去放低
以後都錫自己多d
仲有多啲上黎check你翻屋企未

聽日九點堂，好絕望

太多q啦

搵女

係至好，對自己好d嘛

唔係點叫到你幫我洗

大學生？

今晚好旺場

八半啊

快d去瞓啦

唉 試過一次 借醉打比佢⋯

單性q咩啊
係因為訓教問題啊

7:40起身

哪有女

好似晚晚都咁旺 ？

單性繁殖 做amoeba

7半 8點出門

兩點都未訓到

乖,抵錫
我好早返屋企架
只係晏開po啫
想搵我有大把方法架

快d去瞓啦
聽日唔識醒啦

驚唔知醒

我餓 等緊樓豬煮營多

我叫醒你

咁夜食會肥！

唉，傷心
伸手過黎幫你繼續洗啦

好
我成日都賴床

...真係瞓唔到？

太耐無上嚟 對唔字

唔通中學生咩？

還多幾次5k
不過唔想刷多次牙

咁就唔好打咁多飛機啦

拎去啦

可能係asso、hd、phd、mphil、master生

你快d去瞓啦
得返幾個鐘俾你瞓咋

跟住呢

煮埋早餐比你？
牛油果焗流心強煙三文魚+杏仁奶 啱唔唔

點會冇呀你

5個半鐘

煮緊

咁嫌棄
咁算啦

99.548545481%係因為我仲撳緊手機

拎去啦☺️

Okok

放低部手機瞓啦....

好岩啊 我巧幸福啊！

趕你去瞓
唔瞓打pat pat

我都啱，煮多份好無？

點解覺得我有

我喜歡

錫返啖先

所以我一早就刷牙 防止自己口痕

你成日都講

可以 我成日煮 方便又好食

muah

多謝

望穿秋水咁望你開po

好想走堂呀！ ！ ！ ！ ！ ！

因為太懶

走啦

我都估到你個衰妹
2:10前好去瞓啦

依家無啦

因為箍牙要快啲刷

打完要錫返

Present..唔係都決定走

你係傳統個隻？

好啦 今晚真係早抖各位

咁你都係返啦 加油喔

以前我成日刮到自己不停生飛滋

晚安啦

想就直接搵我啦

聽日果堂唔緊要就走啦
瞓多陣仲好

晚安

透明果隻，所以要刷埋個牙套

又冇啦

我透明牙套唔刮

我frd 箍咗3年幾
整齊返 靚哂

錫返

我以前無呢樣嘢

晚安小新

咁仲唔去瞓

本身都齊架我啲牙

How

要present 頭先搞左勁耐

年代？

Goodnight象象！

最多未大你幾年

year幾？邊間u？讀咩？

我都想箍返入少少d牙 但我d牙又唔係好哨 更唔係疏個d

Me 3 years old

因為諗緊佢，好想佢而家問我樓主你條問題

一係lihkg 一係tg

要present就快d去瞓啦
聽日養足精神pre好d
加油加油

但就係想靚d

Goodnight石石

做咩要咁問

你得3歲？

我地90後嘅年代都有

去睇下牙醫先囉

偏偏無錢

關我咩事
問啦

好似做緊問卷

我都係90後
我初中就箍

對對

Gd nite 象象

牙醫話唔洗箍

ies

後生女，快d瞓

咁你唔好箍啦#

👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿👋🏿

Lihkg係咪你早午晚都開po

已經養唔足，得翻五個鐘

Goodnight 塵塵

有無人覺得今日好似熱咗
我開到23度冷氣都係啱啱好

我都開咗冷氣

朝早唔會開
未必得閒覆

咁都要瞓呀

我冇開都覺得涼

專心聽書

最近時好時虧 需要被照顧

真係好餓

咁我唯有繼續望穿秋水

問下啫

可能通風問題，出廳我都覺得涼，係房就焗

我都餓，想打邊爐

煮嘢食啦，餓住點瞓啫
利申...我都肚餓

我無開過窗

我最鐘意

係

齊齊打邊爐

半夜...點打

照顧你

我都想打邊爐
想食粟米仔 菜 蕃茄 薯仔 冬瓜 ............. etccccc

尋日打完

邊到有肥牛買

試下無水蕃茄鍋，幾好食

想食芝心丸同響鈴

出油麻地間24吉家囉，唔知開咗未

24果d超市

好鍾意食蕃茄

我鐘意被摸頭

你又話訓
加芋絲同埋響鈴

咁要試下了

瘋狂摸
再攬

朗豪坊對面個間吉野家係咪廿四

巧正 當我狗咁撚就啱

夜媽媽講野食

以為你瞓咗架嘛

愈嚟愈餓

我唔出旺角

好餓呀 點訓教呀

我太唔自律

打鼓了

瞓教/食係最好既方法

得一間係24，係油麻地

無車出

可以玩交響樂

我都肚餓
有時唔係想食m記，係得佢24

來吧來吧

我好自律 但唔係自律係瞓覺到

926啦

1001到？

原來咁快

晚咗

m記送到嚟都淋哂
要行好多座樓先有m記

有機會

我成日都唔自律

行落去食

再錫啖

我係床啦 懶鬼嚟

交畀你啦！

快啲訓啦你！陪我訓

來

一齊好無 你嚟埋我到瞓

叫人外賣

好 最鍾意同絲打訓教

好，你快d去瞓

咁不如打個邊爐先

老豆唔好瞓啊 你都餓架嘛 係咪啊

贊成

Woho
快瞓啦你地

就到1001

順便啤一啤

打完可以直接翻學了

仲有51，就1001！

正

做咩 呀

可以quit u了

唔洗遲到真好

推到1001就瞓

通常全家得我一個會肯落街

快推！

目標2:45前

我指意哂老豆

失眠留名

同大家講定早抖先

+1
成日俾人點落去買宵夜

仲唔醒水

我已經講左好多次了

外賣邊爐翻黎

你無次瞓啫 無事無事

+酒

+零食

夜訓皮膚會差

+board games

+人
可以打翻四圈

煮左營多啦

就嚟變是盈盈樂樂

送埋我俾你

通常我會我直接煮自己個份

+ps4

你退下先

已變 不是象了

我當落街行下咋

係咪送埋俾我

唔要我啦

係海狗公園扮緊熊貓 $50/h 好熱

直接問

唉

+ $

都係既，家陣唔熱就無乜所謂

你唔是大家的

應該$100/h架！

係fd 間hall成日都係咁

覺得熊貓都不如

係bb

被呃了

傾耐啲先？

心痛

快瞓得了

熊貓價值不菲，國寶，貴過我條賤命